csl 11月到期

想問係未一定新號碼或者續約先有223？

223指而家街果到CSL 223無限